悼念為深愛香港而犧牲的義士烈士 - 家明

趕回家裡做影片，做到一半已經哭不成聲。
今天我們失去了一條愛香港的生命。
我們不能再失去另一條，和我們的靈魂。

「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China」
──因為愛香港而犧牲的義士

#20190616
#反對逃犯條例修訂 #反送中

我都整左段片用同一隻歌，一日就被youtube因版權問題收左皮

其實用有版權既歌剪片，upload前有冇咩要做